搵女朋友永遠咪撚搵撈商界/金融 既女

首先 娛樂圈既女唔到你溝 唔講

撈金融既女 正面啲講 就女強人 aggressive

實則做人好高騖遠 見高拜見低踩
有個靚仔/有錢過你既出現就係咁先

都唔講隔離post條女咁要陪老細見客應酬做陪酒

揀女真係寧願揀做老師/護士既女朋友
起碼無咁勢利 又無時間落club玩先

同意

屌你老母女性自主

...始終都係想要圖

望下啲full suit present 既bba女

你肯定媾到金融 或者老師護士女？ 會唔會高估自己

傻鳩 有幾難

八卦下姐

所謂做金融咪即係做金
真正金融既人已經唔敢講自己做金融

兒登logic：有撚分別 全部是雞

呢D女仲衰過雞，自以為高質既cheap雞

真心啲商界女好勢利
下下曬名牌
又鍾意同人比較男朋友
有意無意係ig曬命扮中產生活
做佢地男朋友係物質上要係咁滿足佢地
而佢地又好易遇到更優質嘅男人
騎牛搵馬 以為做下office就係上菜
人地唔著名牌都睇唔起人

咁呢啲職業以外嘅呢？

例如呢

Design界呢

唔同意

咁總會有靚女老師同護士

教育第二名

女miss蒲 不是新鮮事

睇少啲AV

老師/護士
上面職業返工都識唔到仔
所以會玩交友apps / 船p
日日比警察消防抽插緊